有無質料好嘅男裝日系牌子推薦？

最緊要質料好，襟著
好似global work風格，但呢間野質料太垃圾
價錢無咩所謂，總之對得住個質素就得

身高180cm, 少少大隻，唔係瘦猛猛文青男，日系牌子啱唔啱呢個身型

留名

Uniqlo

FOWRYS FARM MEN

襯白襪同crocs得唔得

lowrys farm都係collect point, global work系列嘅牌子，基本上成間野啲料都係一般，但又唔平 (sale嘅話ok嘅)

而家好平啊 799都有件大嬲

佢大褸唔襟著 著一季就起毛頭
巴打係唔係買開
啲款質料好參差，要慢慢揀，唔識揀

我買過件冷衫，冷衫個質地幾好

不過大嬲唔知 咁啱行街望到價錢799

唔該巴打，咁下次經過睇下
不過唔知呢個牌子啱唔啱大份嘅人著
見啲人都係瘦瘦文青

Nano universe
Champion japan
稍為平價品牌 質量又唔太差

Lowrys farm collect point好一般 質地麻麻

小小大隻著beams啦 可以著好耐

Japan home 唔錯

YAECA
MHL
B shop

留名學野

nano universe香港係咪無

質料正 對鞋著living plaza嘅話襯唔襯

做乜鳩

Studious

Johnbull
Nanamica

未聽過

講咁耐Hare都無

差唔多價錢大把brand質料好過佢啦

咁撚叻比個名出黎啦